即月期指極低水結算，如果冇平倉持有至結算會點？

真心唔識
係咪轉倉活動，市升，2月唔再郁，去晒3月？
如果我冇平倉到結算會發生咩事？
求教

(買入位-結算位)換返錢比你囉

去到結算日 用現貨平均價結算

今日2月期結算日呀, 正常如想繼續持好倉應該依兩日roll over 去下月期指

無平倉 佢會計好結算價 然後你持有既倉位會用
cash settlement方式結算

結算價係咪用現貨計？🙇🏻‍♂️

)/Hang-Seng-Index-Futures?sc_lang=zh-HK#&product=HSI

你咪見到26554囉

點解哩排咁多新到咁嘅新手
雖然我都唔係話老手 但哩啲咁基本嘅問題都唔知
真係唔好玩期指住會好撚大獲

樓上幾層已經有兩個唔同嘅答案

點樣2個答案呀

今日期結日呀 期指結算價咪26554囉
佢係用今朝現貨每5分鐘結算一次 計出嚟

如果你攞住2月期
佢咪唔會再郁 基本你個broker會幫你結算埋 即係平倉
你3月即係冇倉 過咗今日佢跌幾多都唔關你事

唔做足功課就落場?
不過冇玩牛熊揀玩期你贏左一半先

從來冇試過結算日仲買
唔記得今日係結算
今朝落左指示就冇理到

唔知叫唔好彩定好彩
冇追下月
老美又跌到扒街